有無人喺香港住過air bnb？

有無人試過？個屋主肯香港人住？😂

拎黎做炮房如何？

你噏乜柒?

有乜唔明？

巴打試過？

填充呀？

提問黎